林奠怕左你班連登仔啦

1：49秒

睇唔倒

佢嘅audience 係權貴呀

佢只係apology 影響到佢地啲生意旅遊ipo

對平民 佢dont give a shit
佢仲覺得你地搞佢
死幾多人
傷幾多人
拉幾多人
令幾多人絕望
令幾多人賠上前途

都唔係佢考慮之列